點解xbox one咁少日系game

暫時好似得ff15一隻，點解日系game唔出xbox one版
遊戲公司同sony有親定係sony買左獨佔權

xbox嘅target係歐美

一個公司係美國
一個公司係日本
溝通都易D啦

利申9up

xbox 日本銷量唔得，日廠咪唔整game

xbox one無人玩

pc都冇乜啦

雖遲左十個月先係亞洲賣，但係16,17年xbox one既target仲係歐美？
同埋歐洲大陸唔係一向都係ps好賣咩？ps3已經係咁

仲有日系game無預歐美到賣？

到呢兩年先有D係steam賣

1. xbox本身都已經唔係console嘅market leader, 係亞洲地區嘅market share更加係少之又少，你叫佢仲點出日系game，日系game咪又係亞洲人玩居多
2. 我就真係好少見亞洲地區有xbox 點睇都係ps多 反而歐美都間唔中睇youtuber見到，所以咪淨係出返大路歐美game吊下條命。

360初期積極推日系game(藍龍，失落的奧德賽，蕭邦，tov等等)，不過成效唔高，去到中後期幾乎絕跡
到xbox one年代直頭放棄埋